(有片) 有黑警傻撚左 自己撞牆自殘！！！

呢條友真係好撚癲

根本而家好多黑狗都有精神病！

連普通行人條pathway都預測唔到

做咁多陰質野
睇到d我地睇唔到嘅野都正常

腦羞

cls

似食左毒品

介唔介意下次撞落你隔離班垃圾支槍度？

原來張白卡是真的

唔怪得個德國記者會話香港警甴無法預測

抵撚死 死全家前嘅徵兆

可能食咗興奮劑

累警係咁on9 借位貼!

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

見倒野

一定係度牆襲警, 快啲拉左度牆

精神病患者？

真癲狗

唔係可能
你識人嘅話就知基本上出去前線都有

痴線

宜家班黑警食咁多第日老咗肯定百病纏身

你話佢地唔係啪咗藥都無人信

狂 loop

哈利波特

抵死

推

take左野

吸得多二噁英
成間狗屋個個係屋內除d gear
揚呀揚痴到成身都係
開心share二噁英

長期無間斷高壓執勤，初時都話靠紅牛甚至藥物，5個月影響會加速浮現

其實佢係想嚇一嚇路人
等路人受驚之後自衛推開佢
咁就可以明正言順話襲警，禁路人落地下

之後又對拍片嘅人近距離打盾牌，目的都係一樣

全部精神問題開始發出黎

有野..

有幻覺

High 野囉

真係要收起佢地支槍！好撚CS

係咪有人係電光火石之間避開左先搞到佢撞牆

鬼撞墻

真心覺得精神有問題

腦殘姐唔係自殘

二戰時D日本皇軍都係靠安非他命維持士氣
今日黑警發癫 又豈知安非他命?

撞唔到人都要拎支棍扑空氣攞尾彩

呢啲要推啦
話popo 根本無法執行任務

似係想用盾撞開間舖....又想攞小型汽水滅火筒

就算你正常人冇用藥支持，咁長期 ot，人都有病

原來去到依個程度

似有精神病

黑警失控實錄

明顯智商及情商嚴重低於常人........

一係食咗藥，一係未食藥

真係白卡佬

Hi左嘢

鬼上身？

佢個目標物仲唔知咩事，滋油淡定，吉人天相

後面個黑警見到即刻調頭走

心諗佢痴撚左線

痴撚線
街邊行行下比佢撞到就玩撚完
香港仲點住落去 仲要係三萬個癲佬

可能遲下去狗屋入面互轟

撞鬼

已經亂鳩咁黎...濫暴

想去9又4分3月台？

阿sir 撞牆唔使你教

high大咗

所以不知幾清醒精甩邊屌佢老母

可能自殺都有2000萬

傻閪黍

以為睇緊海洋公園哈老喂果d癲鬼

死左既手足做緊野

視障狗?

take野衰硬

做狗做到有精神病

夢遊

西灣河狗喪屍性失控

西灣河個晚個班真係take撚左野咁

俾二佰萬市民日日圍屌殺人犯強姦犯，同佢係學堂被灌輸維持正義有重大落差，係會痴線
就算件事平息，佢都唔能夠當差

暴戾到傻撚左

二惡英上腦 雙眼開始只清

傷左未？告襲警啦

真 白警

佢地全部人本身都癲撚咗，咁樣我反而覺得好正常

應該take咗野
唔係自己食就係上面溝咗野俾佢地食
邊有人ot o到咁亢奮，撞完仲要更加癲

手足仍在與我們奮戰

良心發現既徵兆黎

真白卡佬

係咪食咗興奮劑

正呀， 就係要依啲

5 個月都咁緊張 無代價架咩
有錢無命享

唉，，，有人唔做要做走狗

心口掛住張白卡

食咗大麻？

又想打女仔

行人唔撚柒驚，又幾好野

周手足，陳同學，梁烈士...佢地死左都要光復完香港先可以安息

我寧願佢自殘 好過打人

警甴白卡佬

撞死自己有無2000萬

會燒冥通過數

衝到無撚左brake呀

係咪覺得好熱血

市民：條友傻架？
後面黑警：我同佢唔係好熟

點睇都唔正常

後面心諗做mud9

做乜能野

肯定食晒毒品先落黎架啦

患精神病既徵兆

食咗興奮劑掛

好撚醜

失控
幾時睇精精神科？

傳條片上twitter話比外國人聽黑警全部食咗藥！

一冇電筒拎住黎照就撞啦

捉到隻鬼 已制伏

好撚跳制！！？

農曆7月14深水埗果晚

元朗班人盛傳成日問老黑請飲可樂

黑警喺咪take 咗嘢

我燒夠四億俾佢

屌你係咪根本24小時制累到仆街
內部默許可以同毒品調查科拎嘢take呀

咁要諗辦法令佢地啪上癮先得，早D死
前缐手足，加油！

個個假記者黎

其中一個就爆炸彈

悶極時自己可浪漫

有D似海洋公園果D鬼不過人地扮癲，佢真癲

冤魂纏身。
孽債必償！

白警扮忙比你地笑

應該high咗嘢

唔係有精神病，係根本走火入魔

人地扮下工
唔好笑人喇

啱架喇， 全個警隊一人一張
光復後大鴉洲要開精神病院

原來呢d就係食大麻既暴徒

呢個係咪巴士站鬧律師同埋話返黎覆桌果個

Check下證物房啲毒品有冇少到啦

班黑警唔死冇用！消防員分分鐘對住威脅生命嘅場景都唔會驚到撞牆自殘！
黑狗真係冇資格着起套制服執勤，狗隊解散刻不容緩

食左藥?

果晚睇都覺得呢條友痴痴地.

陷家high high high

真係痴撚左線

甴近平

4點鐘er sir: er.er. 我相信我同事無問題 已經問過 當時有人故意挑釁佢

即係咁，佢雖然顛，但顛得好節制，一下都打唔到，撞唔到人，我會話佢扮顛

true

通常D狗有白內瘴先會咁

無所謂啦 行動緊要

新招 盧位衝！！！！

9成上面比藥佢地食啦
腎上線素爆標
琴日定前日先有個rugby
正常人點會咁樣飛身捉人
拍戲咩

精神有問題...

take左野呀

食大麻就唔會食到咁既. 食左 five仔 or 冰先會.

好撚好笑

班狗一定食冰毒，好精神唔洗訓覺

死傻西

係咪撞鬼

甴曱平

俾鬼撚化

如果打盾牌同撞閘目的一樣點解要揀撞閘自殘

真係慘啊

閘大大

催淚彈係政府春袋

敵推我進

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

嗎啡?

唔係
佢係以為嗰度係佢自己老母個閪
佢唔理同事勸阻
決心沖返入去
尋找屬於自己既一片寧靜
點知撞完先發現原來係鐵閘黎

爆血管未呀黑警

過勞產生幻覺

有病

有傳佢地檢獲嘅毒品唔會公報掂處理

點只呀 最低消費都要14億支蛆死清光
重未計入侵外國嗰啲

果然係黐線佬

一定係hi 冰，mon post 狗自己好自為之
冰好撚易上癮
到時要戒定要買都係你地自己辛苦

呢d 咁貴既野唔你成日有得免費食，倚賴左到時你份糧一定唔夠cover

肯定係

明顯hi大左
點解可以吸毒執法

high 大左

好撚大壓力，控制唔到自己

等四點恐怖分子記者會問下佢地，睇下佢地點拆

隻green object做乜9

當撚左自己美國隊長

似發洩 其實佢獸性大發想打人 但仲有dd理智 先打盾撞閘發洩
其實已經到左崩潰既邊緣

佢想裝修間舖，用鐵頭功撞開度閘

六月講到而家佢哋吸曬毒

似係想撞鳩個路人多啲